612基金做野未

咁撚多手足冇家可歸
每個月批100萬出嚟接濟下佢地啦屌
好過買d濕鳩音響

要屌我分化既請繼續啦

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

連登真係好多cap水黨打手

買音響就用24萬
呢24萬已經救80個手足1個月生活費啦

推！
啲錢留番打官司，我明，但拎一百萬出黎好難咩？
不如開番個account，捐備官司一個，經濟援助一個？

做義載真係好...輕輕鬆鬆食幾條女

一屌612
堆人鬼蛇神衝出嚟屌我負皮我

我覺得主要怕被政府凍結戶口，戶口一凍結多多錢都係得過睇字

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

分散幾個咪得囉

推
膠post就熱門
正經就

推

話說西九龍聽日有手足上庭

612基金做野未

樓主3毛假膠 block得

屌你老母聽日我地手足被判刑
你地做野未呀
612人道基金

泛民依家仲話要籌多300百萬打官司
我真係笑左